「火影撚」鳴門 九尾共享視角 咁造人嗰時會點

九尾一路係鳴門身體裡面

可以感知到鳴門感覺到嘅野

咁鳴門同雛田生仔嘅時候

九尾係咪共享視覺同快感

係
完

你呢啲毒撚都幾可悲

一早傾好幾時嗚人屌幾時比九尾屌

九尾吊緊其他尾獸，鳴人爽你又唔講？

Rule34

記得之前睇過一張圖
鳴人啪啪啪個時,九尾share視覺俾其他尾獸
有一隻尾獸話點解咁低清,
九尾就話鳴人啪緊個陣會block佢視野,九尾勉強睇到

仲有一隻尾獸話鳴人一直「進攻」雛田對巨乳, 看來是小時缺乏母愛之類

係改圖黎,但電話洗左機搵唔番

嗚人日日打飛機 屙屎 九尾都睇住 慣哂啦

不如諗下上手人柱力

我都睇過

咁鳴人老母被四代扑果陣又點

果陣都有諗
鳴仔點打飛機

Lm等圖

Lm

仙人九尾模式，持久力大增

鳴門成屋人得佢無白眼, 佢個體內又住左佢老豆老母尾獸, 係咪已經習慣左無私隱依樣野?